你地班東方狗唔係好串架咩

有冇3分呀屌你老母？

全守vs進攻 全守都輸到仆街 話緊你地呀東狗